就算有錢，點解要生仔，為乜

窮人唔好生仔就一定
但有錢又點
點解要生
有錢都唔代表要生
咁為乜

女人要箍住有錢佬其中一個方法

好玩囉

繼續屈窮人機

死左有自己既下一代繼續掌握堆財富

點解要箍

有咩咁好玩

為乜

自己都死埋仲理黎做乜